喺外國買condom問題

有無分黑人size,白人size ,黃種人size

會唔會買到黑人size?

心急人上

包皮打個結咪算lor

搵保鮮紙啦屌

橋就我度
閪就你屌

正常size Chinese 應該用到

買錯黑鬼size咪用橡筋綁住根部

你都可能面對同一樣問題

我冇女
拉

細啫仔

condom你買番杜生既都係差唔多size, 每個款之間差2, 3mm，詳情可以睇包裝會寫明圓周係既多。
利申：白人都有細既，大J既其實根本唔會戴杜生

大j嘅戴乜